香港裝修佬全部都係賤種

口講一套做就另一套
屌佢就出蠱惑整鳩你
唔屌就拖工唔開工
出事就卸膊唔負責
收錢前收錢後兩個狗樣

不服來辯

我個個都係 講就天下無敵..

講就凶狠做就碌撚